象仔真係失蹤左好耐wo

有無知情人士講下佢近況
有d擔心佢

好似話翻左舊登

HI

好似話唔想同班弱智仔上同一個forum

有無link 想確認下佢係咪健在

但舊登又搵唔到佢 有無link

之前有巴打貼過link
當時我都入過去睇，象仔真係係舊登開左post

兒登不了

回家了